有BNO 嘅準備走，冇BNO 嘅點算？

呼籲97前香港出世無BNO一齊簽名聯署去爭取請求英國重啟BNO申請;
聯署既合理原因係因為好多97前年紀好細而屋企人冇幫仔女申請BNO，包括我在內;
加上屋企全家都冇BNO係港豬，自己果時對社會認知不足，
所以懇請大家支持英國重啟BNO申請同5眼聯盟拯救我地真香港人手足!
本人已send左電郵比全部英國議員MPs了。

如果你係:
1. 97年6月30日或之前香港出世無BNO
2. 97年7月1日或之後
3. 持有BNO既香港人
求求你地入黎簽名聯署，唔該
聯署既詳細內容請登入聯署先睇到:

快d 入黎幫手簽

Push

推

聯署數字將會每兩日更新一次

屌你老味，死老千又嚟偷資料賣

推！！！

你驚嘅話開個太空email 再作個nickname 叫陳小明黎簽都得，有咩資料可以拎黎賣呢？

係 千奇唔好簽

推 BNO 來幫忙d 沒BNO啦

冇BNO 嘅更加要簽，自己都唔肯幫自己邊有人幫到你

今朝見到......

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

呢d 要先自貼

冇咪繼續抗爭

去澳洲 完

有BNO有西屌既日子開始啦